邊度回收壞咗嘅iPad?

如題
個屏幕壞壞哋
想睇吓出邊有冇地方回收當零件費？

iPad幾？

咩機 想要零件整自己嗰部

Same 2018新iPad嚟 好奇怪 輕輕力玩冇事 用筆畫左一陣畫就自己閃到傻 但擺翻耐啲又會自己冇事 已經買咗部新

Apple store